大家曾幾何時入過機鋪玩過咩大型街機

我先Ocean hunter

仲有一隻坐喺橡皮艇玩撐船嗰隻 不過已經唔記得左叫咩名

點樣叫大型

戰場之絆，東京巴士案內，以前德福街鋪部outrun2
而家仲有咩體感式大機